馬尼拉人質事件十週年

大家還記得嗎？今年冇乜傳媒去報道同訪問咁

今日手足被狗咬啊，關注佢地先啦

［永不忘記］菲律賓人質事件十週年悼念區